覺唔覺所有出軌既仆街都應該比人放上網公審

覺

有咩用？

太多 審唔切

公審完除左d比知條友係仆街之外
個心都舒服d
好似係

點解人要出軌

信有報應

傻豬黎既

咁你仲唔post

我唔信

點解

就黎忍唔住

乜唔係仲寫遊記咩?

Hi絲打又係我

你快d po上黎大家評理

無去旅行點寫

已經記得你

佢再激我就放

因為害怕被公審而留得住既感情

咁依度會唔會好多連登仔出曬名

整返個出軌data base 拍拖前search下有冇出軌前科